攝影技術只有兩種. 正面影, 打斜影

不認同者請出題, 我分類俾你睇

只要掌握呢兩種技術, 就可以輕鬆成為高手

可唔可以講多啲

po你d作品出黎先講啦

就我所知,其實只有一種
用個camera影

新手唔明,真心問:
底炒,高炒 算係 正面 定 打斜?
影景的話,點係打斜影?
直倒,橫倒 又同 正面影, 打斜影 有無關係?

仲有一種
用個keyboard影

用把口影先係最勁，睇下個傻閪日日自我陶醉真係賞心樂事

唔知點解笑左

新手無知一問 如果我背面影
又算唔算攝影
求大師指點迷津

打斜，正面，正面，打斜，正面，打斜，打斜

不如話地球表面係曲既其實全世界都係曲住影

最憎啲人影打斜嘅相

黃金比例 你識條鐵

講緊斜恩，你識條鐵

用屎忽影
例子:含撚貓

其實攝影唔難
來來去去都係兩種手法